跟咗巴打入熊 聽日一定跌

好有信心 已經升完 有熊聽朝可以食一手飯

等睇食熊骨

燈神

無圖點討論

早啲開po 等我入牛

你唔好信佢地 我唔係燈黎

聽日開市即入牛

最好提供埋點數，方便睇位

仆街又升 唔想玩了

今晚美股升

好在走曬啲牛

美股升！W形態確認！直上3萬5！

有救

你燈過我

屌你咩 唔好嚇me

夾爆樓豬春袋

有救 你個燈撚睇升

今晚美股升300左右，你等打把

黑心

即係道指今晚升299

你係面哥繼承人？

樓主都唔識 好早出黎燈救巴打架啦

屌買左熊